屌 好似買到假口罩

有冇巴絲打買過

推

幾錢

之前睇啲口罩post好似見過呢隻

樓主蠢撚到
係人都知啦

$180

都知係假

第一眼以為Diaper

成條底褲咁

唉

影埋個口罩 睇下有無三層

我買口罩都俾人呃左

不過我係Facebook 買

我都知我好撚蠢

100蚊盒，我買左5盒，但佢寄左2盒俾我，仲要貨不對版，簿到仆街

之後發現唔對路嘅時候

條友已經消失左

利申：平時都有用開IG Shop買野，第一次俾人呃

有呀

點解可以咁冇良心
賺埋呢啲錢過意得去咩？
我女朋友之前又係係Facebook 買
條友講明幫香港人 手足
之後又係失左蹤
我自己都有做ig shop
信用重要過錢

岩吖！

我見有啲人俾啲無良商家呃左成幾千蚊

我俾人呃左$500 都好肉赤

而加呢啲時勢都仲要呃人

真係好仆街

不過有啲人為左果少少錢咩都做得出

我買果間太多人俾佢呃

不過我岩岩都搵到一部分苦主

之後網上報左案

雖然唔知有冇用

但都要試下